急！谭咏麟需要支持！

请支持帮港出声

我无嘢讲

like多過喊
係咪代表幫港係黃屍

其實有兩個幫港，不過呢個先係正宗